【投票日】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXVII

轟勁到